屌, 果3條友, 真係求撚其打爆多3個人頭就可以代替

打死3個, 再打爆多3個人頭
咁就10個

你個名